藍絲同警察係武漢肺炎爆發嘅源頭，做藍絲嘅等住得肺炎染病死！！

【武漢肺炎】荔景紀律部隊宿舍疑 10 人確診 警方消息：家庭聚會賀「士沙」退休

新冠肺炎｜今增113確診 105宗屬本地感染 稻香慶回歸群組多3人染疫 (16:46)

3.【行蹤曝光】旺角東站美心MX、沙嗲王「上榜」 患者曾訪新屯門商場

本港爆發第三波疫情，衛生署衛生防護中心昨晚更新確診新冠肺炎患者的行蹤，不少確診者於潛伏期或發病後，曾過不同的食肆及商場，包括港鐵旺角東站的美心MX、元朗形點的Pizza Express、屯門中央廣場的富臨酒家及新都會廣場麥當勞等。另外，有患者曾訪屯門錦薈坊及新屯門商場。

藍絲個人衛生意識極差，想置香港人於死地！
黑警立心不良，想攬炒香港！

屌你老母，黑警謀財害命，陷害香港人

yeah

藍絲等住感染肺炎死啦
同狗隻有來往嘅都恭喜定你地先

不服來辯

十連中

推

荔景狗宿有人同慶回歸確診者有關連, 藍絲同黑警累到全港大爆發

多謝幫推

今次真係冚家剷

事實勝於雄辯

好彩我哋劃分咗黃藍經濟圈

同好彩上年有示威少咗大陸人落嚟一樣

唔好畀黑警藍絲推卸責任！！！

時間上都吻合